[借錢梗要還] 警拘13人涉放高利貸 年息達465厘

警方打擊一個有三合會背景的高利貸集團，拘捕8男5女，涉嫌自稱三合會成員、以過高利率借貸、刑事恐嚇和洗黑錢等。被捕人士年齡介乎17至49歲，包括4名骨幹成員和9名涉及提供洗黑錢戶口的人士。

警方表示，集團放貸利率高達年息465厘，涉及款項超過1600萬元，案件涉及有持牌財務公司跟空殻公司勾結放高利貸，亦涉及脅逼無法還錢的受害人，提供戶口洗黑錢。